乜嘢叫你老母化鴨？

周潤發：你老母化鴨呀

一直以來都唔明乜嘢叫你老母化鴨。